瞓唔著 好撚悶

瞓唔著 好撚悶 入嚟吹下水

聽日又要返學

樓豬瞓撚左？

樓主開完post就訓左

咁早訓學人講訓唔着

豬

唉人生好多決擇點
又失眠

愁緊咩

醒左訓唔返

未訓

比人搶走曬成張被冚 壓住抆唔走 好凍

屌醒佢

打fifa 打到好悶，division 1 都無對手